有冇人覺得返六日既人真係好低賤？

仲衰過非洲黑奴 同狗差唔多

你老豆咪又係返六日，就係為左你嘅零用錢

唔好咁 你老友牙su都係六日狗黎

好多ok妹係咁

返六日係狗唔係人

你？

我賺到錢另計

但你都係狗

我月入3m

M = 百萬 你隻波台假膠

屌你老母

香港人都知m=萬 你隻新香港人

佢狗來，識講野好叻了

Show blocked user - 祖記球迷阿古路